成立獨立調查委員會

不如唔洗呢個啦
直接解散警隊算啦
横定都唔做野 慳番唔小錢

解散警隊，所有黑警終身監禁

自推

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰